# CERTIFICADOS

## Boas práticas em PHP
Curso concluido na data 19/11/2018 pela plataforma EAD Udemy, com a carga horária de 30 minutos ministrado pelo professor Diego Mariano.
<br>
## HTML básico
Curso concluido na data 19/01/2017 pela plataforma EAD Fundação Bradesco, com a carga horária de 11 horas ministrado pelo professor Allyson Luiz de Cayres Lino.
<br>
## PHP Orientado a Objetos
Curso concluido na data 25/11/2018 pela plataforma EAD Udemy, com a carga horária de 1 hora ministrado pelo professor Diego Mariano.
<br>
## Básico de redes
Curso concluido na data 10/01/2017 pela plataforma EAD DLTEC do Brasil, com a carga horária de 8 horas ministrado pelo professor Marcelo B. do Nascimento.
<br>
## Programação em " C# "
Curso concluido na data 13/02/2017 pela plataforma EAD Fundação Bradesco, com a carga horária de 117 horas ministrado pelo professor Allyson Luiz de Cayres Lino.
<br>
## Competição de Lógica1
Evento realizado na Faculdade Visconde de Cairu com cursos e competições de Lógica/Lógica de programação .
<br>
## Fundamentos de rede I
Curso concluido na data 09/11/2016 pela plataforma EAD CIEE, com a carga horária de 8 horas ministrado pela professora Zelia R. V. T. Soares.
<br>
## GitHub
Curso concluido na data 29/12/2017 pela plataforma EAD Udemy, com a carga horária de 2 horas ministrado pelo professor Willian Justen de Vaconcellos.
<br>
## Java Script
Curso concluido na data 9/12/2018 pela plataforma EAD Udemy, com a carga horária de 1 hora ministrado pelo professor Diego Mariano.
<br>
## Joomla
Evento realizado na Faculdade Visconde de Cairu com palestras e cursos nos dias 21 e 25/04/2016 com carga horária de 15 horas.
<br>
## Lógica de programação
Curso concluido na data 19/03/2018 pela plataforma EAD SENAI, com a carga horária de 14 horas ministrado pelo professor Dagmar Tavares Viana.
<br>
## Manutenção de microcomputadores
Curso concluido na data 12/03/2011 pela entidade SOS computadores, com a carga horária de 84 horas ministrado pela professora Adriana S. Amaral.
<br>
## GitHub Pages
Curso concluido na data 30/12/2017 pela plataforma EAD Udemy, com a carga horária de 30 minutos ministrado pelo professor Willian Justen de Vaconcellos.
<br>
## PHP
Curso concluido na data 27/11/2017 pela plataforma EAD CursoemVideo.com  carga horária de 40 horas.
<br>
## PHP7
Curso concluido na data 11/04/2018 pela plataforma EAD Udemy, com a carga horária de 19 horas.
<br>
## Roteamento
Curso concluido na data 11/12/2010 pela entidade SOS computadores, com a carga horária de 8 horas ministrado pela professora Adriana S. Amaral.
<br>
## jQuery
Curso concluido na data 14/12/2018 pela plataforma EAD Udemy, com a carga horária de 1 hora ministrado pelo professor Diego Mariano.
<br>
## Desenvolvedor de aplicações moveis
Certificado de aprovação no curso Tecnologo de Analise e Desenvolvimento de Sistemas da Faculdade Visconde de Cairu.
<br>
## Desenvolvedor de aplicações Web
Certificado de aprovação no curso Tecnologo de Analise e Desenvolvimento de Sistemas da Faculdade Visconde de Cairu.
<br>
## Projetista de Sistemas da informação
Certificado de aprovação no curso Tecnologo de Analise e Desenvolvimento de Sistemas da Faculdade Visconde de Cairu.
<br>
## Historico escolar superior
Certificado de aprovação no curso Tecnologo de Analise e Desenvolvimento de Sistemas da Faculdade Visconde de Cairu.
<br>
## Certificado Scrum
Certificado de aprovação no curso SCRUMstudy Fundamentos Scrum.
<br>
<br>
## Desenvolvedor de aplicações moveis
Curso concluido na data 14/06/2019 pela plataforma EAD Udemy, com a carga horária de 40 horas ministrado pelo professor Jamilton Damasceno
<br>
## Certificado CSS
Curso concluido na data 15/08/2019 pela plataforma EAD Udemy, com a carga horária de 2 hora ministrado pelo professor Diego Mariano.
